【立法會選舉】被DQ不獲發還選舉開支 耗300萬公民黨或陷財政危機

原訂今年9月舉行的立法會選舉在提名期結束當日遭特區政府宣佈延遲，多名民主派參選人則遭選舉主任DQ，政府表明被裁定提名無效者不獲支付選舉開支。有政黨稱，已花費至少300萬元於選舉工程，隨時血本無歸，或觸發財政危機。